[慈雲山人入] 慈中球場中秋唱歌仔啦!

💥💥[正式文宣]💥💥

只係起黃大仙l鑽石山唱係唔夠架，山友們不如中秋節晚一齊黎唱歌仔!

如果有山友唔去獅子山嘅活動，不如黎慈中球場個show 啦!

詳情如下:

日期: 9·13 中秋節🌕⭐⭐🌕

地點: 慈雲山中央球場

集合時間: 9:50pm

10:00pm 開始唱歌仔:

1.<試問誰還未發聲> (節錄)

2..<香港人>(原曲:Shall We Talk) (節錄)

3.<願榮光歸香港>

之後大家一齊叫口號

**集合及開始唱歌時間以慈雲山中央球場個鐘為準**

歌詞:

1.<試問誰還未發聲>

試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城

天生有權還有心可作主 誰要認命噤聲

試問誰能未覺醒 聽真那自由在奏鳴

激起再難違背的那份良知和應

-------------------------------------------------------------

2.<香港人>(原曲:Shall We Talk)

誰受傷 誰人做替罪羊

誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷

壞人拔槍 人潮內槍聲響

然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮

迷人紫荊花蕭瑟散落花長出惡果

從前亮過燭火 明天怕亡魂是我

滅了光 滅了火

滅了誰的聲音都已沒奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可

齊去闖 無悔一身傷痛心像最初

同福 總要同禍 團結 美夢會結果

寧願打輸不要呆坐

齊去步入戰火 我未怕過

--------------------------------------------------------------------

3.<願榮光歸香港>

通用版歌詞:

A1

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

A2

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

通用版 B

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲

"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也 永不滅"

A3

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

我願 榮光 歸香港
________________________________________

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

915 12點英領 2:30民陣

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

915 東角道

慈雲山人哂馬呀

推

推呀

慈雲山人黎呀!

黃大仙巴打記得上來唱下歌

球場邊坐到咁多人啊

推呀 圍撚爆佢

915

慈雲山冇野多﹐天橋最多﹐最好企滿哂喲天橋

我都想企滿晒球場同天橋呀
但有冇咁多人黎

記熟個歌詞

聽晚見

慈雲人友咁撚少？

推爆佢

係商場搞會唔會好d
夜晚好熱

中央集合左自由發揮啦

義士新屋嶺比人打緊，有人同我講怕熱...

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

各區聚人氣大合唱
airdrop文宣
貼連儂
同晚進行

推啊

慈中球場鐘

香港人要自救，同我推返啲行動po上熱門!

Push.

push

或者到左集合先
再現場決定係咪入去商場唱

加上商場有啲位裝修緊，唔知夠唔夠任企

慈雲山中心唔係好大咋

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

瞓前再推

推呀 慈雲山人去呀

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

push

有冇獅子山人鏈TG GRP....

一陣見

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一 陣見

激死啲廢老

陣間見

推

慈雲山人陣間見